{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 장흥해일농장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 しかし、大人の男性3人は予約できませんし、未成年者の場合も入室できません。 また、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒の場合も入室をお断りすることがありますし、やはり払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のためにお守りいただく必要があります。 客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。 直火方式で魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙可能な場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 チェックイン後は予約で個別バーベキューをご利用いただけます。 バーベキューは客室前の屋外テラスで午後3時から10時まで利用可能で、3人までは1万ウォン、3人以上からは2万ウォンです。 ただし台風や大雨の際はバーベキューのご利用はできませんし、愛犬同伴もできません。 客室ではIPTVとWiFiが利用できますし、駐車可能なスペースもあります。 人数の追加は可能ですが、最大人数を超えることはできません。 大人男性3人は予約が不可能で、人数追加料金は大人20,000ウォン、子供20,000ウォン、幼児20,000ウォンです。 客室はワンルーム型で、10坪の広さで、個別バーベキュー、エアコン、TV、炊事施設、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、ヘアドライヤー 、IPTV 、Wi-Fi 、歯磨き粉 、シャンプー 、ボディクレンザー 、タオル 、布団 、枕などが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "大人の男性3人は予約できますか？",
            "answer": "大人の男性3人は予約できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室をお断りすることがあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙可能な場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは客室前の屋外テラスで午後3時から10時まで利用可能で、3人までは1万ウォン、3人以上からは2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用制限はありますか？",
            "answer": "台風や大雨の際はバーベキューのご利用はできませんし、愛犬同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できますし、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加は可能ですが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "大人男性3人の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "大人男性3人は予約が不可能で、人数追加料金は大人20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "客室はワンルーム型で、10坪の広さで、個別バーベキュー、エアコン、TV、炊事施設、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、ヘアドライヤー、IPTV、Wi-Fi、歯磨き粉、シャンプー、ボディクレンザー、タオル、布団、枕などが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 661
    }
}